過分自卑點算好

信心係自己比自己的
搵日著靚啲同自己講：我今日好靚！
慢慢少少咁累積，同埋多啲聽你男朋友意見

你起碼有個男朋友

所以我覺得我呢啲垃圾有男朋友都幾神奇
講真我真係好驚我咁差佢有一日會離開我

有幾垃圾先

同你好似
覺得自己不配被愛
以前拍過下散拖
覺得人哋對自己太好就開始疏遠人，覺得自己憑啲咩有人愛
身邊嘅朋友成日同自己講自己係值得有人中意值得被愛但自己真係覺得自己係個好差嘅人 覺得自己無嘢好 無自信

所有野都係垃圾

唉 到底點樣先可以有自信啲

LAUMING SAME PROBLEM

有陣時要出聲嘅時候
因為自卑所以冇出聲
真係好憎自己咁冇用
通常有事嘅時候啲人都會覺得係人哋問題
但係我成日都覺得會係因為自己問題

無得救㗎，我都覺得自己無得救

冇錯 嗰個就係我

有時間可以睇哂
冇就29:50左右睇

你男友條件好好？

同病相憐

同樓主一樣
睇到自己好多缺點 好自卑
成日都覺得自己好差 好辛苦
點樣先可以鍾意自己

例如？

睇你個名都知你好努力絲打加油

死咗去囉

我都係
成日都會覺得人地鬧其他人 都係鬧緊自己咁

我由細到大對自己都冇信心，我做咩屋企人都覺得我唔會做得好、睇死我
有時有啲野我做唔到根本唔關我事，我根本控制唔到，但係佢哋係唔會理，係佢哋眼中我係垃圾，而家慢慢學識唔好理佢哋點諗，做好自己就算

女仔都好啲肯講都會有人關心下
男一講隨時兜頭俾人屌到啪啪聲返被竇
即係我

Agger

只能說呢D係你俾借口自己去偷懶, 唔去積極面對問題.
讀書唔好呀, 因為自己蠢囉, 所以點努都無用, 唔需要面對喇.
工作唔好呀, 因為自己無能力囉, 所以點做都解決唔到問題, 所以唔需要面對啦.
人地望你呀, 一定係樣衰啦, 唔開聲都尅人憎, 所以最好唔駛面對人, 一路潛水最好啦.

只能說, 你俾緊借口自己去逃避呢個世界既挑戰, 你咁既心態唔係你條件差, 係你懶或者怕去改變.

你好似我以前, 憎自己, 失敗就懶自己個樣, 懶呢樣懶果樣, 但有無諗過去試下面對挑戰? 唔駛一定要赢, 可唔可以唔輸呢? 又或者可唔可以盡力做左先, 成敗等個天決定?

你需要既係一個心理醫生, 一個過來人俾你既忠告.

做完smile可唔可以做愛？

感情問題一律建議起底

不要有同人競爭的心態

同感 到底點先可以欣賞自己令自己開心

係街見到啲人路過望一望我
我會諗係咪我好樣衰好似怪獸咁啲人先咁望我

Same 好介意人哋嘅目光
試過坐巴士因為比人望住而落車
之後on居居等下一班
份人自卑 亦都搵唔到自己身上嘅優點

同樓主一樣長期都好自卑
覺得自己唔值得被愛
覺得自己好樣衰好樣衰
就算以前冇武肺嗰陣 落街都會戴口罩
因為唔想俾人見到自己素顏
成日覺得男朋友終有一日會覺得我差 離開我
平時出街見到佢鍾意嗰啲長腿都會覺得好自卑
好憎自己 點解我要生到咁樣衰又冇長腿
有時候啲fd會話我靚 但我都係唔信 唔信自己
成日都好想整容
如果我靚啲咁身邊嘅人係咪就唔會離開自己

想傾訴下 唔知同到邊個講好
其實覺得自己真係好幸福好開心
身邊最好嘅朋友對自己又好，屋企人對自己又好，又入到自己想入嘅大學，自己根本身在幸福不知福 （唔是曬命大家唔好屌我住...）
平時係啲新識嘅人面前會扮下傻仔tum大家開心希望同大家開心玩 但有時又覺得自己無資格識到咁多新朋友 本來最好嘅朋友陪自己已經好好好足夠
而家有好感嘅人 唔敢去追 覺得自己無資格 憑咩自己咁幸福仲奢望比人中意比人愛 唔敢追求更加好嘅生活
朋友會同自己講唔好咁自卑 係因為自己對人好 朋友先對返自己好 唔好覺得自己配唔上
聽到呢到其實就眼淺喊咗出嚟
明明自己又蠢又鈍又唔靚 做咩大家對我咁好 我真係唔值呢...
好想學習下有自信嘅模樣

明你感受，要去相信啲frd，男朋友唔會離開自己！！因為你值得被愛

以前初戀都係咁
追佢果時為佢付出覺得好開心
到同佢一齊之後佢對我好好 好到自己覺得周身唔自在
最後一齊咗幾個月就分開咗
佢到而家都唔知分手嘅原因 仲以為自己變咗les
覺得對佢好抱歉

其實我唔係懶 我一直都有努力
我唔係因為自卑就唔去努力
只係我一直努力落去我都係覺得自己呢度唔好
個度唔好
我唔會因為自己努力就肯定自己
我都係因為努力讀書先發現我記性真係超級唔好
比心機做野但自己明明好努力好上心但仲係咁多甩漏
唔好一口咬定人地冇努力冇改變
唔係個個人都好似你咁

全部否定語句，請你再三睇下我既野。

你真係非常似以前既我，乜都要同人比較一餐，死要出色過人，比較黎做乜，只要有做左就夠，你永遠唔會知人地點諗你，學識愛自已就夠。

你又知我叻過你?你自己覺得啫，點解要俾借囗沉淪落去？

我一路睇緊心理醫生，仲食緊薬，但我唔會坐係到等死。

去搵醫生睇！

我唔係想同你比較
我只係想同你講
唔肯一定就搞定人冇努力 俾藉口自己

去睇心理醫生啦，唔係的話你個情況只會越來越差，我經歴過，你諗乜野我真係好淸楚。

起碼你有仔， 我識ok多野 三大 創緊小小業 但係因為樣衰內向A0 ，好似做過嘅野都冇用咁 ，比起乜都唔識而唔開心更加抑鬱 你已經好好啦

真 除咗老死，唔會講內心問題

你自己打，一路做乜都差，比唔上人，我知你有努力呀，努力之後，無需比較，成果人人唔同，呢個世界有人係幸運D，可能無需努力或者努力少少就成果多，但又如何？你面向挑戰有勇於面對過付出過已夠，問心無愧，下次再遇挑戰，再試過又得，又第二個方法去改善又可以，但唔好執著成果，成果好當然開心，成果唔好又如何？

唔通你不斷努力練跑，你會有一日快過＂保特＂？

知唔知邊個William Hung? 個樣唔算啦？但人地都有自信去上American Got Talent. 因為佢愛自己，所有自信？

澳洲有個傳教市天生基因有事，無手無腳，你差得過佢，但人地出書教人愛自己珍惜自己所有，仲大把支持者。你又為自己生命健健康康，有無感思過？你實話唔可以咁比架，大家先天唔同已唔可咁比架，係咪？

你唔愛你自己唔識知足，俾你有新垣結衣咁靚，你都會話自己唔夠Gal Gadot 咁正。

唔好意思，錯別字多左D，唔得閒proof reading, 見諒

我都係收皮算